一人一個分手嘅原因

原來好多問題
唔係容忍丶讓步可以解決到
反之只會越積越多
唔夾就真係唔會夾
勉強唔嚟

三十秒就俾人負皮

係 好辛苦

巴打又係咁？

算係啦
屈係心好耐...

唔夠愛

出現問題覺得冇得救, 唔願意繼續溝通落去

淡咗

我想要嘅佢俾唔到 佢想要嘅我俾唔到

未分？

你定係佢？

我係溝通完，對方都唔會改

例如呢

我想要安全感 而對方想要咩 如果我知就應該唔會覆你

唔得閒

一齊得唔開心

對方少少野就發脾氣叫分手
最後成全左佢
另一方面，對方覺得我冇哄佢

無錯
有啲人永遠唔覺得自己有問題
明明又幼稚又裙腳又懶惰
仲要唔care我感受
我唔開心難得同佢呻下
佢唔出聲無反應
之後仲要同我講
有咩好講？
但平時其他人啲狗屎垃圾8卦都要關心
我就算好大件事
佢都可以照訓
然後話我你開心啲咪得囉
難聽過粗口

射完就唔想理人

疑心病太重。

兩邊心理上地位唔平等 而且收埋無解決
一個好自卑 一個不自覺dominate

睇唔到有將來

對方太憨尻

唔鍾意就係唔鍾意 拍左幾耐都好 唔係話改就會一齊番

唔想拍拖